##### Для новосте, которые ведут на другие домены (не rbc.ru) необходимо писать дополнительный класс парсера, который будет обрабатывать данный домен.
##### Сейчас они просто сохраняются, как ссылки и заголовок ности, а в списке новостей просто выводятся ссылки на оригинальную страницу новости. 


### Для разварачивания проекта необходимо иметь docker и docker-compose

#### Чтобы развернуть необходимо выполнить следующие команды:
   - cp .env.dist .env
   - Указать в .env, какие порты использовать для контейнеров
   - docker-compose exec app bin/console doctrine:database:create
   - docker-compose exec app bin/console doctrine:migrations:migrate
   
#### Получить 15 новостей можно с помощью команды
   - docker-compose exec app bin/console app:fetch-news
 